復活節留港定出外旅行?

正評留港
負評出國
如留港幾日有咩做
出國又去邊度抵玩

扑野扑野同扑野。

香港扑野冇地方